有時覺得其實自己係抵撚死

意義喺邊度

妳瞞住我 我亦瞞住我 太合襯

可有定理？

點解唔搵下我

你畀唔到戀愛感覺佢囉